［1q題]有咩藥食完會變得善良？

就係

上善藥水（上善若水）

唔好笑咩